被詐騙1000億 150中國人飛吉隆坡下跪唱國歌

超過150名中國投資者周一（14日）飛到馬來西亞，哭訴被當地的「MBI集團」詐騙，金額高達1,000億元人民幣（約4310億元台幣）。他們在中國駐馬來西亞大使館前又跪又哭，還唱起中國國歌。

馬來西亞《中國報》報導，這群中國人於周一飛到吉隆坡，在OSK大廈和中國駐馬國大使館抗議，要求大使館介入，及協助他們。周四下午，他們在使館前長跪，高呼：「還我血汗錢」，還揮動手上的布條，盼大使館為他們提供協助。

社評

五毛呢個時候唔係去譴責馬來西亞辱華wor
係走去屌鳩班大媽on9
中國人邏輯果然好難明

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

呢班柒碌農民工有撚1000億咩
係咪話回報1000億炸

1,000億 ÷ 150人 = ?
肯定係貪官

俾全世界欣賞一次咩叫做跪住唱國歌

有咁多錢俾人呃都係本事

起來～不願做.... 的..的咩話？

我都有睇leo, 江峰都唔錯

四個字 誰叫你笨

究竟中國人貪撚咗幾多

當交蠢人稅

俾人呃左1000億仲有錢坐飛機去馬來

[黃店三級制]：青試食、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚！！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

核撚突到呢

其實點解要唱國歌
即係我香港俾人走數 要唱海闊天空？

中國式抗爭

跪低，快來做奴隸的人們

點解唔係支那示威？

雖遠必誅，原來只係唱支那國歌

跪拜牠，貪新鮮有如娃娃愛天下

平均每個人俾人呃6.6億

算撚數啦 你地啲錢咪又係呃返嚟 貪返嚟

又唱

戰狼出動未
好似同流浮山刀手飲緊茶

冇皇帝都仲跪奴性不改

奴性

首歌叫你起奶仲要跪人地真係抵你班人比中共食住

賺左又唔見你拎啲錢支援吓國家建設
俾人呃鳩晒就想國家出頭
你地係咪滋事尋釁
為國家添煩添亂

冇錯呀
啲錢點樣嚟咪點樣走囉
反正佢哋每一張銀紙嘅背後都係血淋淋

第一句唔係「池賴」咩

放上微博俾小粉紅睇喇，咁多錢口水都流埋

個陣一馬弊案都唔知幾多大陸佬畀人呃錢
而家重要大陸走黎包庇主謀

當畀學費

跪係人地國家唱中國國歌咁搞笑，鬧香港果時唔係好威架咩，用翻呢個氣勢命令大使館幫佢地囉

差啲唔記得佢地係護旗首，成個中國係佢地背後添

血汗錢

Blame the victims?

黑吃黑

咪又係黑錢

戇鳩支那賤畜

喺馬來西亞唱中國國歌求人？真係當世界都是中國的？

香港人抗爭佢地就又愛國又屌鳩我地又話要落黎教訓港獨動亂份子定點，好撚有霸氣自信嫁喎。到佢有事想睇下佢有幾威啦，睇過？果然係奴隸基因

求中國領事館wo ching

蝈歌第一句係「起來！不願做奴隸的人們！」
你老味班蝗蟲就跪住唱

victim
笑死人咩ching

唔知夠唔夠補番大那一帶一路條數呢

好慘好可憐
DLLM抵撚死成班傻閪

岩! 叻!

跪著唱國歌

呢班撚屌每人有幾億？肯定係請返黎既演員

甲由 暴徒 支持馬警立即槍殺佢地

不願做人民的奴隸呀

佢地d錢既來源人就victim啦

又幾中

跪住唱起來

有咁多錢 係咩人心照啦

示威都跪人？
奴性重到

戰狼們

點解可以咁撚肉酸

唔信1000億係血汗錢，應該都係呃返嚟

1000億？肯定唔係你地嘅血汗錢

喺人地地方唱跪著自己國歌係咩玩法？國恥

咁係victim啦
走資走撚死人咩

正想講
跪係度唱「起來～」

血汗錢？

跪久了企唔返

講真比人扼錢唔關大使館事務，最多開聲叫馬拉警察跟

戰螂

還我黑錢先岩

150人有1000億？

支那人抵撚死

同志們辛苦了

諗落都幾諷刺

想將貪返嚟嘅錢走資

可能俾人呃完報大數，等黨幫佢地攞番之後有得賺

𡃁抽

呢班人擺明想搞顏色革命

吃了別人的血汗，現在再被別人吃了。

點解佢地會有咁多錢比人呃

抵死

跪住唱国歌有無犯国歌法

好肉酸啊

跪久了站不起來

奴隸們：起來！不要做奴隸…

睇班友個樣，加埋撚會有1000億

鼓掌

支那人只會係支那以外既地方抗議

1 000 000 000 000 / 150 係幾多

唔係邊得嚟咁多仔女係外國買法拉利

血汗錢?
邊個D血邊個D汗

建議全部行伊斯蘭刑法，再送回支那

陰功要去到外國先敢維權

正

Come to Hong Kong and help support us!

比左十元人哋又話1000億？

幾好

馬拉警察又懶又貪😂

叫習種幫你班大中國子民追數啦

班中國人咪搞亂馬來西亞啦 學人搞馬獨 ?
外國勢力
中方恥爽強烈讉責暴徒干涉別國內政

小鳳姐呢 ?

笑到gap gap聲

笑出聲

支那狗最鐘意咬支那狗
睇番毛主席年代
殺支那狗最多嘅國家係邊一個?
無錯就係支那
支那狗殺自己同胞 嘅數目
係多個1戰2戰 南京大屠殺 加埋嘅死亡人數
咁你就知支那狗係無一個係無辜嘅
同我地班警狗一樣 都係應該死全家

所以馬來西亞只歡迎呢D 蠢撚去移民
太聰明呃唔到

應該唱足3日3夜都冇用

示弱

所謂既小粉紅只係共產黨用最少既人控制到最多既人
所以共產黨好鍾意明星 多過鍾意有錢既人
有錢既人只要炒家錢就可以到手
有名氣既人就算係共產黨都唔可能輕易整到出黎
但影響到民眾既人往往就係呢D人
共產黨最驚既人星星之火
成龍, 譚伯,矮仔 汪阿姐呢D 佢地影響力就係影響其他有名氣既人
共產黨一定出手闊綽

今次仲要去到外國但去求返中国領事館
去外國求自己人

真心唔明，班大媽理論上先係受害者但要求自己政府幫手竟然要又跪又唱國歌

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

尋日芝士

有咩咁難明
五毛中共打手
中共唔撚想幫人民 咪唱衰你

收地有錢然後又比人呃

出動左 走去屌鳩大媽辱國
戰狼都比人笑戰狗

笑鳩佢地戰狗 呢條友講野幾有營養

好想係蝈遊客區到播

真慘

有咁撚多錢俾人呃既都係黨員/官啦？

賤蟑

中共小氣簿mark左你個名
成立左國歌法
第一個清算你

中国人視共產黨如母親
共產黨視中国人如condom

同d有事就嚟香港話要平權一撚樣

反就是廢青

係喎

自私基因燒到埋身先出聲

1000億係血汗錢我就唔信
偷同呃返黎就差唔多
所以唔使還比佢地
馬來西亞好

全球反華！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

搞清楚一樣野

係中國貪官貪腐

農民係受害既一方

但我有一樣野唔撚明 點解貪腐問題咁嚴重 班支那人都咁維護共產黨

150人有1000億
屌佢老母到底貪到點
仲要拎出黎投資既只係部份錢
正一食屎狗 仲以為唱下國歌有用？

知唔知咩係victim
佢啲錢偷呃拐騙拎返黎
呢啲係佢地既罪 要還